用返岩啲字，黑警唔係執法，係濫捕，想中立啲最多叫拘捕

黑警啲行為無法可依，執乜L 野法

非法禁固

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務